如果當時共和黨唔係死攬侵侵，換彭斯去選的話，而家分分鐘領先緊 ！！！

侵侵成個朵美國已經差哂，加埋左膠傳媒，4年辛苦努力的反中成果冇哂

彭斯未必過到共和黨初選

根本上侵侵成個朵已經臭哂，而家共和黨內部都放任俾侵侵玩爛隻game 算，最多4年後再選

大豆侵

trump點會願意比佢上

侵侵之前控制左共和黨啦

好的諫臣唔等於好的領袖

共和黨之所以贏到希拉里主要係靠rust belt個班選民過檔投Trump，彭斯選呢班人最多唔投票撐dem，希拉里會照贏